{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62721&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청대원사계곡펜션"
    },
    "text": "大院寺渓谷が位置するペンションは、周辺に大院寺、東医宝鑑村、劫外寺があり、観光名所として知られています。 ペンションは入室は午後5時から可能で、退室は午後10時以降です。 無料Wi-Fiと全室禁煙で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は2~7人用は20,000ウォン、8~10人用は30,000ウォンで現場で決済されます。 ペンションは最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用も不可能です。 ペットの出入りも不可能で、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹はご利用いただけません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "大院寺渓谷はどこに位置していますか？",
            "answer": "大院寺渓谷は周辺に大院寺、東医宝鑑村、劫外寺があり、観光名所として知られています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は午後5時から可能で、退室は午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2~7人用は20,000ウォン、8~10人用は30,000ウォンで現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、ペンションには最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きでなければ利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者付きでなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 453
    }
}